Lol呢幾日有冇人會爆Ping

一直200幾ping

留意下遊戲公告啦好嗎
維修啊